
                      Es una gran película, me gusto como contaron la historia, por supuesto que nunca va ser como el libro. Creo que puede funcionar muy bien si la dejan de comparar con Crepúsculo, que tampoco tuvo gran éxito en su primera parte. Me gustan los actores, muchos son como me los imaginaba y otros me sorprendieron. Por eso espero con ansías la segunda parte y porque no toda la saga
        
            